馬炭 明智光秀 呂布呢三個人有咩共通點？

如題

都係反骨仔

秒

都有J

都係人

日本人